如果幾十個刀手一齊衝出嚟，點應付？

二陂坊啲撚樣上次斬撚完人而家仲可以逍遙法外，今次絕對做得出，到時有盾都未必擋得住，點應付好？
應唔應該掘定磚做保險，班撚樣一出嚟就同佢哋玩遠攻？
對面出刀嘅話，就算我哋人多都好，近戰都蝕章，相反人多打遠戰玩磚雨就有優勢。
點睇？

幾勇都好，見刀真係好難埋身肉搏

咁要睇肯勇武既人有幾多

遠攻+1

btw借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇

整ABS板盾牌分享

幾多都難免會有頭幾個手足受傷

火系出場

搶武器，死都㩒實佢隻手？

當有一百個都好，對面咁撚多把刀都好難對付
唔係講笑，對面一個人一把刀，都隨時鎮得住十個手足
對刀唔同對警棍，高風險好多

走, 唔好博, 要博都最多遠攻

火球

走，拖馬

假設對面五個刀手一齊，廿個手足都未必撳得住

攞支行山柺杖遠距離，一野轟落去佢隻閪手到

遠攻放風箏囖
不嬲咁打機

同埋搶嗰陣手足好易傷，係死得人嗰隻重傷

背囊

push

老實講今日個賣菜佬都拎刀冇人理，聽日真係小心啲

火系魔法師？

漆彈, 盾, 搵遮格佢把刀
擋咗吓就捉住佢隻手, 其他人狂打

睇怕要整定，但刀手嗰頭近民居，燒撚到民居漫延出去就瀨閪，變咗對面有核彈

走佬先啦

你估葉問咩

但點救走唔切嘅落單手足？真係死得人

放心！聽日大把勇武！

飛矛

人多係基本要求，但對刀嘅話得人多冇對策一樣瀨閪，所以要諗埋拖馬之後做咩

攞把遮 將把刀綁起遮頭

點救走唔切嘅落單手足？

掃底佢對腳

咁嘅環境，一定係走人

飛磚

睇怕要掘定磚，如果唔係，到時對面一出刀，我哋幾勇都好都得個走字，完全冇得反擊

短刀可以踢下身關節/下陰，先拉開少少距離就跑？
長刀就一見到就跑啦屌
如果係講緊遊行嘅時候就大把物資可以用啦
怕街邊啲無差別攻擊多啲

一陣錯手掉撚到自己友

掘磚呢啲基本啦！其次要召喚火系魔法師

聽日要番工 各手足要小心

認唔認同要有遠攻準備？
一手一磚，到時刀手一出，十個手足都掉到廿舊，拖延時間拉開距離，再決定反擊定走佬

走啦緊係
唔好做埋黑警個份，佢地有人工有gear，唔洗做啊

我表達得唔好，我意思一早拎定啲磚上手，預防刀手隨時出現。如果好似平時咁掘完擺埋一邊，到時刀手突襲，手足手上冇磚，咁就太遲

先保護女仔

走只會有人落單 落單比人斬死都似

一手盾一手棍
起定磚

但係攞住舊磚周圍行.....會唔會嚇親街坊？

最好就走
但如果要還拖，最好就係長鐵通

老老竇竇，對住刀手，啲狗唔做嘢嘅話，都真係冇得唔做埋佢哋嗰份 如果唔係，實有手足畀人斬到重傷

火魔法
邊個左膠阻，撳低埋佢

幾十個出黎 就幾百個反打

長叉

劍擊咁刺
掉俾對方用咪tk

土系魔法師

我一直擔心呢樣嘢，走到梗係走，但實際上實有手足唔夠快，所以唔係一個走字就得，仲要諗埋應該點走

冒住畀黐線佬斬嘅風險，冇得擔心咁多

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

火魔法起防線先

睇下係邊 今日觀塘有長竹可以督

帶定幾罐可樂飲先

派人引佢地出黎大街，然後磚頭攻擊（最好搵人企高位）

一個人尚且可以咁對付，幾個刀手一齊就唔同講法

屌，我笑撚咗

梗係走 下次再黎都唔遲

唔係咁易架 葉師傅

用殺蟲水
個 D 仆街通常都係 D 衛生環境差既地方遊走
係佢地附近 D 渠噴下殺蟲水

攞玻璃樽

氣油彈

大大力錫佢春袋

磚!!或者一切可以遠攻嘅物品

但唔好玩火,燒到民居/平民就仆街

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-約45傷1命危
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者：（後腦及四肢）左腳和右手「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」後腦須縫6至7針，左手指骨關節無法握緊拳頭，全身瘀傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;要認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

用鐵通係最好辦法，冇咁易被劈斷，但係可以邊度買到？

跑，完

爆閃燈，激光，波子
依啲對黑警影響未必咁大，但對普通人好撚有效
當然佢係隔離跳出嚟突襲防唔切，不過佢正面一段距離嘅時候依啲野可以大派用場

人地出刀。。。 可以點

二陂坊都係黑社會架步， 唔好死錯人

今晚深水埗已經有兩單中年男人手持菜刀事件，大家真係要小心防伏擊！

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG 討論

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

衝車!!!附近有冇推得喐嘅垃圾桶車etc

今日去行咗一轉，貌似見到721打立場姐姐個農夫
擦身而過，無相，但自問認人唔差
聽日萬事小心，切勿落單

係睇有幾多gear
有護具可以避/擋完再反cup

燒烤叉？

如果現場有，滅火筒

乜都無，除背囊出黎等佢起手嗰下擋佢手臂卸力，再一腳伸落對方走人

仲有依家拉到係咪都暴動， 身上多樣武器防衛唔少得， 少左樣反而有危險

推

刀手通常只要拉到一個就會爆響口，但其他刀手見一個被拉其他都會立即著草返大陸

有鐵通/檑球棍可抵禦

《突發》發現藍衫鄭康培！！！

其中一隻拎刀既畜牲
起左底咁多日好似都冇事發生

人手一舊磚 唔洗出火系 丟到班撲街變縮頭烏龜

要前後左右咁睇水，以防包抄

屌 成撚日有磚唔撚用 整好曬得個睇字 見到一人一磚啦仆街

好多手足話走，但唔係平時對班狗咁簡單，對警棍走佬最多捱棍，最壞就落單畀狗拉，對警棍都尚且有得玩人多救到人；但對刀就唔同講法，落單會畀人斬死 仲要救唔到人 所以就算話走，都要諗埋點走，例如磚雨掩護，如果唔係，當平時畀狗追咁一味走，咁平時畀狗拉嘅手足，就會變咗做畀人斬死嘅手足

冇撚用架，不切實際！

全部聽日出黎遊行嘅女仔都拎定噴漆/Hair spray/止汗噴霧係手
有無巴打知道邊樣最乸眼？

唯一對抗到就係長竹，一係火

記住捉到落單刀手唔好放， 唔好唔記得有手足比人斬到腳冇左知覺！ 要還架

full gear 到可以擋到刀嘅好似真係無幾個

聽日出來遊行班手足記得自己執生啦

無辦法，你唔走你俾人斬死埋
好現實咁講，對方使用致命武力就一定有人死，唔死都殘廢

刀手既話， 左膠真係退牆，上次就係因為放人搞到有落單手足被斬

火系

斬死人可判終生監禁架！

唔好淨係講走啊，考慮埋實際情況，諗埋點走啊，絕對唔可以有一個手足落單，如果唔係就畀人斬撚死

如果要打，一定係拎背囊擋， 係咁推返佢， 推到佢冇位揮刀
唔係要打贏佢先， 係要解除佢武器先

一定要製造足夠距離
我地一個巴絲都唔可以受傷
佢地賤命一條 死不足惜
不過最重要係時刻保持警覺
留意身邊既人
我地次次都係比人偷襲重傷

真係捉到實有左膠阻頭阻勢，未打就話打死人
一定要有人拉撚柒住佢

如果有幾十個一齊出黎係應該要走
一定要分小隊走等佢地分散搵人個陣再各個擊破

觀塘好多竹做長武器 對付刀手呢啲中短距離會佔優
除非佢識飛刀

推佢出去比人斬啦屌

所以要諗辦法減少手足受傷機會，例如磚雨掩護散水，而唔係平時咁簡單咁走

你地有冇人真係識功夫應付可能受到伏擊？

好多人講就易 做唔做就第二回事
勇武既都唔洗我地教啦 最好唔好單拖
無心理準備既同無乜實戰經驗既勇武 有咩事一定要走先
如果驚既可以聽日自制胡椒噴霧 之前好似有post教學
袋定有咩事走唔甩可以用

跑要確保跑得夠快，因為背住好危險，同要跑去人多地方千祈唔好入死路，要好似睇戲跑得黎要睇下隨手拎到咩掉埋去阻到佢或block 到佢

好想講多次幾次護具好緊要，仲要厚毛巾包埋頸

其實你吹大雞人多班黑社會一定鳩縮 次次都係
元朗果次班牛屎敢離開自己村行出黎挑機咩
二陂坊果次又係 唔係有狗 班黑社會比勇武手足溶撚左啦
反而最危險係散場時/後 唔好有人落單
班仆街次次出手都係揀落單嘅 群抽根本佢地死撚硬

果D冇乜用架，一劈落去支竹就斷啦

用中級版夠做

推開佢...人數多圍上去補

大佬呀，佢俾人斬死你衝去俾人斬埋一份?
唔係打沉你，但係一個完全無接受過武術訓練嘅人遇到刀手唯一嘅生存機會就係走(就算有受過訓練都係可以走就走)

我當你真係成班手足唔怕死咁上去搵命博，100條人命換20個刀手，同埋20條手足俾人斬其他人走晒，你揀邊個?

走嗰陣要推跌啲野，等緊跑唔到咁快

對住刀手，救人比對住警棍更加難，但更加重要！呢個係重點！諗計啊手足們！

其實除非確定照顧到自己
唔係嘅話都係唔好咁前啦

都係嗰句 係刀手入面搵個最撚串既/行最頭嗰個
集中打到佢收皮先
其他人見到咁一定士氣大減

我會大嗌豪火球之術然後一撚嘢掉個玻璃樽過去嚇鳩佢哋在即刻轉身叫走
利申 我冇火系魔法書

勿打飛機

對抗黑社會同狗一樣

你冇架餐應付伏擊既，有幾多手足都冇用架！

所以咪話諗計避免呢啲事發生，減低個發生機會囉。啫係個個手上有磚，落單手足係咪有更加多機會走得甩？

我fd發夢同我講，想做魔法師。

所以小心埋伏，上次荃灣算係埋伏
同埋趁散水後少左人先出手
仲有夜晚返屋企時自己果區時先出手

其實好多晚都係手足返歸落單時先被打

班仆街只會拉住手足，自己有咩危險就走得快過保特

其實嗰啲棚架竹好實淨 唔好講到佢把刀削鐵如泥

梗係唔同，狗唔會玩伏擊！

用四挽梯頂住佢

搵人拆共享單車啲前叉得唔得?
this

唔好因尋晚而輕敵
中共仲有黑社會依個大招 聽日又去荃灣 黎個 警黑connect 人數無明顯優勢唔適宜硬碰 考慮埋有好多假勇武係會打

條竹空心木黎架咋，又唔係實心，真係冇撚用架

ofo

得一個一定走
有人數/武力優勢先諗打唔打

今日一定要帶埋便服 黑衫分散左行 比平時危險

雞尾酒

大家記住仲要小心班仆街著黑衫混入扮手足玩伏擊喎！一發覺有唔妥記得即時通水

總之唔好入橫街就安全

伏乜擊呀
上次荃灣你都望到班友剩係識衝出黎劈
根本你捉到一隻打撚到佢殘廢其他就自然會收皮架啦
你估佢地真係搵命搏咩
收錢做野架咋佢地都驚死架
最緊要係自己手足行私刑個陣班左膠咪撚阻住曬就得
捉到最少都要斬手斬腳同用laser電筒射盲佢啦

射鋼珠

走
睇下附近有冇人可以做遠攻 搏唔過

就算係 你咁長碌竹隊埋去佢會驚
佢係嚟斬人 唔係同人打交

邊有架撐

更衣術

打唔贏就走，走唔代表你輸

要審時度勢

夠打一定圍到佢仆街，有時候殺一儆百，其他已經唔夠膽上

有幾重？

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

屌～睇到件衫都眼火爆！

佢地根本唔會襯你人多走出黎

一定係襯人少伏擊交數

燒曬佢

我呢幾日去研究下
因為我自己嗰架road bike六角匙就拆到

run

先下手為強 火攻

唔通仲等佢出嚟斬你先呀？

潑辣椒水，辣椒油

削尖條竹佢好過啦

所以真係真係真係唔好落單
散場後都係
散場換casual look後盡快去d大型商場 連埋交通工具總站嘅
我就唔撚信黑社會衝入citywalk斬人
搭車盡量揀d直到自己屋企門口唔洗點行嘅 可以嘅就直接uber到屋企門口

唔知ofo嗰啲係點 呢幾日研究下

火系魔法

刀手如果人多+突然衝埋黎伏擊，火攻實際作用不大

大家一定要小心 唔好落單
盡量唔好比人埋身或者圍，兩排人 一排開遮擋 一排行山杖扑佢地
後面跑走左拉距離先 拎磚以備不時之需

但通常咁混亂，好難即刻組織到，未埋到身第一時間拉晒手足走先，通常第一反應都係咁

啲人癲架

佢未出嚟就燒啦
仲等人出嚟？

你有火槍冇？

遠攻為主，被迫近時用長竹
AOE 投石車+槍兵的道理

仲等人出嚟？ 燒到佢出嚟救火再打
唔記得手足冇咗隻腳呀？

我認為長鐵通/檑球棍+硬身盾牌係最佳防護裝備

果次點同？個個手足都冇架餐，又唔知會突然有人伏擊

推 有無好計

而家去報仇呀 洗唔洗落戰書 約個時間隻抽？
呢班黑社會嚟 唔好同佢仁義道德

遮+書（硬面最好）+毛巾
點和理非都帶定向身先
應該係最基本頂到保命

全身full gear可以一戰

偈油淋地，點火應該work
唔點火佢哋就衝埋嚟就跣撚到佢哋仆街

跑。

第一線打完仲要有下場，空襲刀手巢穴！

帶長傘出街

我哋要令對手殘廢

可以試吓射波子如果佢哋跑過嚟將啲波子啊或者滑嘅嘢灑落地

然後再逐個逐個將佢地逐一擊破最好係可以令佢哋手腳殘廢唔能夠再出嚟

仲要掃黑底場。

除非有火味包，否則就係走，咩酒嗰啲，起碼要同一時間掟廿幾嗰，先有阻嚇作用。

冇火味包冇得玩，一開肯定有人走，嗰嚇力畀酒大。但大家都知冇可能。

長遮拉開少少距離打頭？

好好多，但唔係個個有嘛，突發狀況的話

諗住支行山杖開到最長 猛咁插有冇得諗

一批遠攻完
之後遠攻造成物理傷害後。
近攻gear 手，再從後襲擊！

風險都好大
我唔想又見到有人受晒傷

遠距離攻擊 eg用長棍打佢隻手，佢手一痛就會掉刀，到時候就近攻

其實呢偈油燃點好高 唔係咁易點得着 唔係啲車一早着火
你要跣用花生好過 又平又易買

我地都要裝備 反對佢地

真心，火攻攻佢老母閪，其實好多時最大問題係我地自己友唔夠膽，屌佢班撚樣黑社會，見到班撚樣唔洗講野掉佢老母閪汽油彈啦。
之前連濃牆個阿叔串撚到咁，自己友4個係到都仲唔開鳩佢波。

袋定D波子，玩跣腳，之後遠攻扔嘢打龜頭，或者再玩打手板 ，細個打忍者龜遊戲係咁

其實可以用下晾衫啲長叉保護下自己
拉開距離又可以有少少壓制住佢

不過到最後都係同返班狗打

上次811北角根本冇機會落手

你個背囊呀！

偈油燒唔着㗎

飛牌

你講將軍澳斬人個阿叔？

你想易燃既唔駛我教你都知邊幾種液體啦

靠果D屙尿都冇撚力啦

如果幾十個刀手一齊衝出嚟，點應付？
先起樓主底
然後唔洗講野

十人有兩人有都足以應付，你地有冇人有長鐵通？

唔係，係咁爆粗，撕memo紙貼落女手足塊面，係咁講粗口個個

走啦屌

幾十喎 唔係十幾喎

你想表達啲咩我個底有咩問題自己P牌都未甩好唔好意思講

白花油

1.千祈唔好入後巷/細路
唔理你單拖定小組，唔知係刀手引路定點，但上次有手足就係比人追到後巷跟住gg

2.千祈唔好理身邊D高呼「唔好打」
有人嗌都唔好停手，佢地都係講D乜嘢輸輿論。我地D手足見血又唔見全民歸於我們！！！唔可以放虎歸山，追到一個落單刀手，佢唔失去攻擊力就會半夜出黎斬班街坊見8.11！

如果咁既情況當然抵禦為主，再分散逃走，越少人受傷最好，唔好再旨意班狗可以救你

綁魚絲？

你把遮打到，人哋把刀都打到，遮打廿嘢抵唔過刀斬一嘢

帶定可樂樽/罐都好人人都遠攻到
行得耐飲下可樂都好正常

如果幾十個刀手一齊衝出嚟，點應付？
走
打9佢

罐應該點玩？

咩個平底鑊出街有冇得諗
頂到幾野

唔關P唔P牌事，一睇講野話頭都分得出邊個係人係鬼啦

整ABS板盾牌分享
借位推

人數決定事件

個個都飛罐出去 效果如何

冇架餐必走！有架餐就抵禦如果對方人數眾多再逃走，強行硬拼自己蝕底

真心遠攻
同對狗一樣 用竹用磚令佢埋唔到身
然後成班（起碼幾百）追過去 佢地一定會淆
到時再執落單狗

梗係遠攻拉打，除非對家係小李飛刀

不如一人帶一包鹽好過

睇情況吧
走得一次識唔會有下次
唔姚再回我
你自己想清楚原因

大家要準備埋索帶

其實全民勇武嘅話 依個問題唔會發生
我知世界無咁完美 但都同前線浴血搏鬥嗰陣 後面班手足唔好再做道德撚叫人停手

鴛鴦陣

Yesyesyes!
仲有之前果幾次都有社工阻人打返啲黑社會
要搵人搬走啲社工

冇錯

要立返d棍呀鐵通防身

聽日大家醒水啦，班仆街可能隨時著黑衫假扮手足混入群中想令我地鬼打鬼，要分清楚邊D係人邊D係鬼，唔係到時實方寸大亂！

日本城有d涼竹蓆 好似都幾防𠝹 但斬嘅話就。。。。。。。。。。

鐵通最好，冇棍咁重身

防暴叉

果D信唔過

最緊要係有心理準備有呢種事 通常人多佢地就路敢出現 係人少先會浦頭

推一推先，呢個問題真係要認真諗下對策，唔想再見到有手足出事

捉到最少一定要斷手腳筋

最怕一兩個衝其他秒散

咁果兩個就會被圍斬

起定磚，人執一手磚

黑社會著黑衫機率應該更少 除非啲狗比埋佢地有瑩光棒
咁又係一單大新聞
同埋佢地依啲覺得自己咁勁 好少會用陰招
反而驚不斷諗住捉鬼 會自己分化咗自己
總之有人打我地手足 我地就打撚到佢仆街

班仆街敢伏擊肯定有人幫手踩線同有人睇水先咁夠疆架啫，最緊要唔好全部人聚晒同一個位置，要分散唔同位置都有手足喺度，唔係有起事上黎其他手足難第一時間趕及支援

最緊要夠團結齊心

聽日真係開拖既
應承我好唔好
最少都要打到一個殘廢
最好用返佢地d刀斬

85罷工兩三個手足就已經嚇撚到班黑社會走撚曬之後淨返個落單阿叔俾人打到開花

上次荃灣都幾十人追住佢地啦
唔好睇少前線手足好唔好？

走啦屌

分開都要夠數十人 一落單就好易比人伏

記得戴手套先做嘢，唔好留低指紋

補lin

如一個對一個就冇咁驚

龍門手套係最佳選擇

都啱既，聽日出來大家手足再夾下

老實講，班仆街如果唔係玩伏擊，就咁赤手空拳邊撚到夠我地砌呀

之前睇過好耐啦

滅火筒得唔得？

作用不大

加埋火機

除非所有手足都食過夜粥啦
就算識搶刀,搶個陣都可能比其他敵人攻擊
所以有刀就走啦,邊走邊遠攻

火機+spray/殺蟲水對住眼射，射完踢一腳肚，走or反打

防具建議：鋼環防割手套（最好工業用，有金屬環個種，留意防割但不防剌。）；唔怕重就著安全鞋，有鋼頭保護；
另刀手通常會斬手、腳跟位等不致命，但會令受害人容易永久殘廢的地方。（以多年新聞報導斬人事件中，受害人受傷害的部位推算。）
當然，走到當然走左先。

鎖鏈 火魔法 一定遠攻 就算俾把刀你斬贏都會好傷

被對家執左就麻煩

係推個左膠出去比人斬

法師剋近戰

好悲哀
大家竟然咁認真討論呢個post
香港真係，唉
我無勇氣上前線，會盡量做文宣補救，大家要好好保重自己。

還有，如果防身和方便拿，可以考慮魚竿。
魚竿長（至少有兩米長，投竿夠硬），可以伸縮（短至30cm左右都有），價格平（投竿），還可以綁定釣組放工後先買魚餌釣魚。（如果公司有雪櫃又收得夜，蜆肉是恩物。）

有盾企最前慢慢退唔好硬擋，後排遠攻瘋狂輸出
呢種高攻怪多數冇防具遠攻好易壓制！前排搵到機會可以用矛刺弱點反擊
祝大家升ＬＶ順利

如果chok墨魚就魚餌都唔洗，除魚竿外只須電筒和螢光八爪鈎。

對唔住，呢啲case master Wong 都贊成走，你地安全要緊。

唔齊gear 唔好夾硬嚟

附非有手足玩開蠔

料理系生活工具，砧板
認知上刀應該劈唔開砧板掛
綁上心口同背脊
ok我9up

有刀手出現要走既好走
後生細仔唔好跑輸比d阿叔

打！佢！老！母！

踢賓周！

用棍

捉到就係囉

走啦戇鳩仔
睇戲睇上腦咩
空手入白刃？
一刀落黎你已經無可能再繼續打

前線最起碼人手一支酒

諗唔到 幫推

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

對住有刀既人 人數多過佢地可以圍住 如果唔夠人最好係走 但係無位閃就要夠膽成班上 唔係就。。。。。

仲打手?打頭啦！

實際d 買防刀袖同甲先啦，講就生猛話點檔點打到時劈到埋黎防具都無打鬼咩

講到天花龍鳳
現場咪十個有九個都跑走
唔好落單就得

第一, 唔好比佢地圍到, 要保持機動性
第二, 盡量拉遠距離, 鬥機動力, 同令佢地落單
跟住就可以近距離打柒落單既, 但出手要快狠準, 不求打死佢, 只求用最快速度廢左對方依隻兵
第三, 拉遠左一段距離後, 用雞尾酒之類既中遠距離投擲式武器攻擊, 掟磚都可以, 但準繩要求高, 係用就用d震懾力高既
依個方法可以係咁loop

斬人既通常武功好撚屎

佢地只會直衝過黎鳩斬

設長矛陣

第一起碼同佢地有距離

第二如果個頭係尖既

對方會顧忌

最好就係長遮或行山杖

光系
埋身用高強光電筒突閃
之後搵機會走
或者搶刀斬返佢老母轉頭

火魔法搞掂

用電筒唔錯會

太陽拳戰術

氣槍係應該攞黎防刀手，而唔係用黎射黑警

被逼近時用長武器(開傘／鐵通等等)防禦中上路，
安全鞋低踢很重要

帶定刀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我覺得可以用空嘅啤酒樽，一人四五樽掉過去，如果再近少少嘅，可以用沙或者其他粉末，揾保鮮袋入定，向眼睛方法撒

跑

捉到的話一定要錫春袋

義士不能受傷
班撚樣爛命一條咋

全部都走的話

會有跑得唔夠快既手足落單

你係咪睇戲睇太多

要練豪火球之術

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

噴火槍

人地出刀，我地都要出刀，如果唔係落單手跌比人劈死都似

高壓電纜

好簡單，手+刀會唔會長得過你隻腳？

佢沖埋黎，你向後靠少少然後直腳踩佢膝頭包佢跪低

袋定一包沙，灑入對方對眼，得唔得?

長矛突刺

佢地應該會target單丁or兩三丁友

人手一支行山仗先啦起碼

邊拋磚邊走，因為就算人多打得贏，都一定會有人受刀傷

除非真係有火魔法

學術性討論

註，火系魔法對人体無效化，魔法水彈，or 水槍有效將魔法水依付係敵人身上有肋加承，然後拖火魔法

人地飛刀咪仆街

用噴罐噴眼點睇

sip 本厚書中間夾塊
cutting pad
固定係背囊度
可能有D重量但至少頂到幾野

5個人一組，長姐向前插

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

[屌醒勇武] 不進，則退

全民皆兵，打狗救人。
光復香港，時代革命。

會唔會出到雷系法師

話你戇鳩又怕你嬲，你咁冇撚用留喺屋企打飛機算啦！

一寸長一寸強。冇武術底嘅情況下，請用長棍/竹/鐵通怒隊。佢埋唔到你身，刀就冇撚用。

見攞刀就掉頭走

唔好硬碰

斬死人你估咁易走得甩咩

化武

殺蟲水+打火機？

對方如果人多玩伏擊就冇用

用前排用長棍應付,只要長過佢就無咁易俾佢埋到身,記得戴防割手套同前臂護具,後排用丫叉彈弓射擊.

所以咪叫帶定包鹽去囉，係女手足最好既防身裝備

見刀就快跑！智鬥！

氣槍

人多衝出嚟就真係用咩都冇辦法
暫時好多事件都係一至兩個人出現
真心建議有aeg嘅手足知道附近要黐牆嘅時候落去企一企

應該係話睇得誇張電影太多

呢招只對逃走有用

一寸長一寸強，一米咁上下水喉通，削尖，唔係扑，係隊。

有能力買到石灰嘅，用石灰超大攻擊力

再次呼籲今日出來既手足帶備足夠防護架餐保障自身安全並時刻保持警覺！

邊度有得賣？

五金舖有冇？

捉到落單刀狗一定唔好爆關節位

你本身識功夫冇？

仲要磨尖佢

或者用皮帶

中排200枝電筒防守

兜頭淋筒油先

褲袋既硬幣係最利害既暗器...............

爆閃電筒

Laser 應該好好用

link link 大陸膠劇?

睇幾多人對幾多人啦，不斷掟嘢拉距離然後令其中之一落單

棚架竹
等佢地埋唔到身

屌 可以比條友拎菜刀亂fing

中共不斷發動宣傳機器
並全球炸social media 宣揚恐怖主義

要國際文宣

其實極權國家最中意依招，
Fake news + hate speech +去人化

目的係provoke極端民族主義
鼓動民眾打「曱甴」當英雄
將軍澳斬人案就係咁嚟
咁搞法陸續有來
警方會hea執法製造煙囪效應

緬甸試過用Facebook 宣傳hate speech

Fb老細要上美國國會交代

依單嘢一定要國際文宣
一人一信去UN聯合國人權委員會

大家上網google多d各個極權政權鼓動hate speech + fake news +去人化 +極端民族主義+煙囪效應pls

【極緊急！只剩最後兩日半！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

拎住兩支強水，一支掉出去嚇鬼，另一支拎住，應該沒人敢埋身

一個字：走啊DKLM有刀啊

大家帶定件長袖衫

用鋼珠射鳩佢地 一定要遠程

佢地係夜晚埋伏捉落單，大家唔落單會安全好多

同埋大家最好搵定防具保護手腳

掘定磚
set 路障

咩撚嘢都掉啦 爭取時間走

遇刀一定係走
走唔到就用書包擋 赤手防就
雙手捉實拳頭屈曲90度 拳頭防俾人斬手指
手碗個條大動脈一定要向內 防斬到流血不止

除非有巴打落單俾人斬緊
如果唔係不建議硬碰

點解未有工程佬出動工具，例如專打石屎既釘槍搵幾個傻閪祭旗俾個下馬威佢地

走佬
走唔到拎長遮刺/擋
拎到搭棚 d 竹就遠距離撚佢

燃燒彈 磚

點樣可以令刀手之後永遠攞唔到刀

你未去到,
半路都被人塔左入狗舍玩啦,
俾啲實際可行啲既好唔好?

食野加胡椒粉會野味好多

打埋個左膠佢啦

Ssp琴日有個水果店刀手
大家都只係屌
拎得刀就可以打到佢重傷啦如果唔係走

班廢老無防具, 好似對黑警咁丟雜物都擋到, 再圍

唔退 退一定比人斬死幾件 唔退對家會驚
因為佢地都係收錢做事 唔信打唔赢

要咁多人跑走一定死幾件
反而打番轉頭 會比黑社會睇到 無下次

所以一定要人多，唔好走散

平均4個人禁唔到一個？

走啦 唔可以受傷 佢地冇人性㗎

走 你覺得可以全身而退？

水槍裝火水 快活過神仙？

加壓水槍加火機

火球屎

wd40+火機 平啲就止汗劑

我第一時間閃人

無得打，只可以走。如果係古代打法就用長竹作矛頂住

火真係好撚有用 可近可遠
又可以救手足

咪能玩啦，對方出刀，一定走！
淨係對住d狗同畜籠，佢哋攞棍跑過嚟咋，大家走都走唔切啦！仲話刀手喎！

空手入白刃

flamethrower

走啦on 9
拎得刀就唔係狗
打黎冇用，走得到一定走先

突破唔到要冧友既心理關口只可以一味和稀泥同逃走

破刀式

長棍打手

如果再近少少嘅，可以用沙或者其他粉末，最勁係石灰，另外咖哩粉都有作用，揾保鮮袋入定，向眼睛方法撒

如果真係咁，我睇法勇武點都要打死一個，唔好分散打

拉開距離先，等佢跑過黎。等佢地無氣再反擊。

走為上著 不過大家以後出街應該帶定摭防身

即時彈開雨傘純粹建議不認同勿插

排一排全部用鐵頭嘅長遮向前捅得唔得

跑
人數已經失利

屌你 你不如話用埋羅莽世界

地盤竹棚，鐵欄

鋼圈！？

一定遠攻先
磚當然最好
但係無嘅雜物都得
harcourt road612嗰條片就係最好教學
對方唔知你堆雜物入面有啲咩會淆會退

多人大麻繩/多條魚絲遠距離跑住捆綁

火遁

不如試下一齊大嗌我愛共產黨 我愛中國

止汗劑 火機 帶出街好平常姐

掟popo未必肯，老黑大把人掟，上次玻璃樽雨都勁多

鋼彈氣槍

火機+止汗劑

打機對付高攻近戰攻擊一定係用ranged attack

先用油 淋濕渣刀班仆街
再手持打火機！

要人多，同火系魔術師幫手
一定要火系魔術師！

六點半棍法

摺櫈

一出火班人會收皮

馬其頓方陣-長槍鞭打法

後排一定要救人

刀攻既話近身一定唔夠博
要弓箭手拉開距離遠攻

買定個玩具手榴彈，見佢哋出嚟就即刻拎出嚟，等佢哋見到唔咁跑埋嚟，然後大力拋出去，立即走

出刀就要拉遠距離
唔好肉搏刀

如果近馬路，我見到實驚到控制唔到軚盤

前線網球拍加強光電筒
後排遠攻掉磚、通渠水、色彈、洗潔精水。
捉一個打斷手腳，以警以儆效尤

用磚遠攻，一路拉岀大馬路，大馬路空礦啲咪可以岀魔法師

遠攻先打散

對黑唔勇就俾人斬 點都要勇武

樓上同我講話玩魔法既全部過嚟

你哋識唔識咩叫廿一公尺法則㗎？

你有本事扔到21米安全距離咁遠？

你個魔法範圍仲係只得一個點
甚至唔係槍械類既線性攻擊
係無乜可能傷到對手

你最多只可以set個魔法係雙方之間阻佢追上嚟
但人多有可能反而block咗自己人逃走唔到，除非你確定後面無自己人

問過在外國做防暴既朋友
對方建議大家立即掉頭走
雙方武器太唔對等

會呀，你用隻手擋刀囉

空手接白刃

🔥💧💧🔫

波子

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

Agger成班淆底唔敢拎

一吋長，一吋強
搵長遮搭棚竹等隊佢老母臭化閪
後面再搵人掟佢老味閪
有人多嘅可以幫手擔遮做盾防對家或樓上都掟野

打埋一份

我覺得全部人可以帶定件外套,唔係怕凍,係用黎制服個犯
假設戰鬥場景可以係咁,只限一人刀手,一人用外套包刀手,同一時間第二個人立即用外套包刀同手,第三個人一野踢落刀手條J,只到佢痛到跌落地,之後第二個人大力踩落佢隻手踢走佢把刀,之後任打唔嬲
有冇可能?

除咗火魔法同遠攻
每人手持一支行山杖

如果有木盾/膠盾
可以全部用盾圍住佢地然後撳落地？

代入對方思考
假設你係刀手
對面百幾二百人對住你地扔磚真係咪話唔驚
但萬一我作為刀手突破左磚陣拉近左距離
真係要用竹篤開佢

之前館長有教過，
第一，調頭走
第二，邊走邊搵可以抗衡既武器
（eg.鐵桶、棍、掃把、中距離既道具）
第三，當你拎到道具作為武器既時候，對方一定唔會再衝，雙方請保持距離，等多d人兇走佢哋。

一定係遠攻系火魔法

不如搵哨兵報下白衫人地點先

一定係電筒

你哋最好用電筒嘅強光模式照佢對眼!!! 呢個當然要等佢準備攻擊嘅時候啦!!! 因為嗰個人會短暫停頓幾秒，嗰時就要攻上去!!! 攻咩部份就睇你自己喇!!! 打頭未必有著數...因為佢會用手遮眠，但打啲中間較下嘅位...就絕對可以阻住佢嘅後續嘅攻擊!!! 但, 要小心佢發癲亂揮刀!!!

拎長武器拉開距離 係手綁定木條 有咩事用手擋

火魔法

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

短攻咪遠攻/非物理反擊囉
常識嚟

洗潔精 波子 釘 設防線有冇用？

戚繼光鴛鴦陣

我有個理論唔知大家覺得點。
假設佢地有10個刀手，我地有50人。佢地衝埋黎第一時間應該跑。
但係拉開左距離之後，應該將50人分為3隊。後排突擊走外圍，係側邊做進攻。前排分A、B隊。A隊停低做遠攻，B隊繼續跑。A隊扔完轉身跑，B隊就做遠攻，如此類推。當突擊就到既時候，唔好再遠攻，會打親自己人，A、B隊一齊上。
但係點分開A、B係一個困難。

Polearm

天拿水

行山杖咁撚輕打落去已經無衝力
你仲要伸長 更加無力

弓箭

Kiting。離遠射野。

垃圾站大把物資

磚+竹遠攻

大家記住對手係冇底線
手足被斬到傷殘

遠距離用火魔法
唔好同佢近博

呢樣真，尋日發夢行行下有車駛近，啲手足都無乜反應

12 蚊店枴杖呢？

大量硬物遠處攻擊

屌用殺蟲水噴鳩佢得唔得

攞支竹掃d佢地

丫叉

一係退
一係一齊用強光 一手電筒一手輸出工具 打過
佢地唔係狗 有攻冇防

講容易

梗係散左先啦 on9
人地有刀 唔係心口得個勇字就解決到

得火魔法最有效
佢地冇防裝 一定會閃

長遮，行山杖

起手，向前指，保持距離

用法，前刺，左右格

描準，首要目標：持刀的手

時機：

次要目標：頭，膊頭，雞心

班狗點會捉

梗係閃啦

捉到送佢落地獄

撇啦幾十個刀手 點擋

呢個你係驚比人斬，但係佢都會諗埋嚟斬一兩件，係重傷，但係佢哋自己下場又會點? 唔好自己嚇自己，佢哋只會暗角搞落單，佢哋係超冇膽匪類。

老實講 如果係咁不如唔好去
去就要帶定堅秋既刀
講真去得都係要覆桌 但乜都無只有素盾同遮之類既就即係去送死
你地屌我都係咁話

不能同意更多

佢出得刀，你就係預左以死相搏啦，你見警察都會開槍制服刀手

所以已經唔係講緊勇唔勇武，而係你要以令佢喪失攻擊力為目標

而進攻方法一定係遠攻，磚又好火又好，保護自己係最重要

如果人少，遠攻失敗就要即走

如果人多，佢衝過黎，首先要有盾擋佢攻擊，然後搵人就掃佢下盤

你咁都講得出，我真係好懷疑你有無打過街交

又係John Wick電影有出過

中華納粹狂熱份子持刀斬人 上國際

拉打

打佢老味啦 仲問

如果真的冇得揀要玩近身，可以試下用腳踢，佢隻手一定短過你隻腳

講就兇狠

竹同空心木差好遠
去睇下越戰嗰陣越共用竹整出嚟嘅陷阱先啦

用刀劈竹好難一刀斷
如果把刀好利 劈嘅角度又唔好
隨時一劈劈崩刀鋒
將啲竹頭批尖
基本上就係一枝長竹槍

學返古羅馬嘅陣式
一排人揸盾擋住刀手
後面一排就突然間喺盾與盾中間 或者盾嘅上方
用長槍捅
啲刀手基本上唔會擋得切

如果有朋友最好組隊

揸車嘅巴打一嘢車死佢哋

一人帶一支漒水，有咩事都保護到自己

之前睇過段片好似教用背囊擋刀，走唔甩既話可以試下

君子不立危牆之下

跑去警察到

見刀真心驚